其實Parkland學樂器好唔好？

小弟想學流行鋼琴，上網塭都唔知邊間琴行好，又唔想跟啲咩速成，有冇咩介紹？